係沙田見到Jackson

有冇人都見到？
帶帽

做咩唔影相

同佢老母一齊

係新城市廣場

有冇人見到？

Michael Jackson?

邊個Jackson呀 係ig打殘體字嗰個Jackson?

Tvb藝人？

got 7 jackson?

帶帽 成身黑色
同佢老母一齊
高我成個頭

係佢 你冇睇錯

佢高你成個頭？

你身高得150？

165

一個頭有成廿cm

蝗國明星Jackson蝗?

講清楚 佢連明星都不如

ig follower過千萬嘅普通人